windows–rdp
ezy setup just some steps

Đăng kí tài khoản ngrok tại đây nếu bạn chưa có https://dashboard.ngrok.com

Sao chép token vào secrets và đặt tên là NGROK_AUTH_TOKEN

Sao chép địa chỉ vps tại https://dashboard.ngrok.com/status/tunnels

default username : runneradmin

default password : Area69Lab
